蝴蝶效應，The Butterfly Effect 真係神劇黎，好撚好睇

蝴蝶效應，The Butterfly Effect 真係神劇黎，好撚好睇

第二次睇仲係好吸引

劇定電影？

電影

樓主睇邊個ending

最後男女主會唔會又識返呢

有好多個ending？

有戲院同導演 版
Happy end 同 sad end

總共四個 end

因為蝴蝶效應 而產生好多個ending

btw 個時第一套覺得神既係郵輪

未出世就死結局

有無人睇完 之後做決定會三思左?

乜唔係自殺咩？

掉轉 睇完套野先唔會三思
套野就係想講 你做咩決定都未必得到最好嘅結果

不過呢套野有個大bug
坐監穿手窿個位，穿完手窿後番嚟，喺獄友眼中佢對手應該一開始就有窿而唔係突然有。
同埋喺課室當眾拍穿自己對手，個蝴蝶效應應該超強，而唔係多兩個窿就算。

第一集神
第二集同第三集好垃圾

年經

我反而覺得 男主角穿越返去 簡冇同女主角認識 最後2個係街遇到 但各走各路個結局 最好睇

主角班細路玩炸彈有d痴線

我都係
跟住出Don't look back in anger, 最正

Amy Smart

睇predestination (2014)
我最愛

仲有冇類似神劇/電影必睇？

Mr. Nobody

你條撚樣，又關你事？

回到最愛果一天，又係好撚神

正宗 縮返入老母個閪

呢個ending幾好

無時間睇成套電影嘅話, 可以睇 世界奇妙物語 嘅 昨日公園
將成個 concept 濃縮咗, 又唔會太抄襲 feel

有d野真係可能唔出世好過

郵輪都好睇, 不過其實開始無耐已經估到個劇情係點, 只係睇佢嘅收筆做得好唔好

同打機一樣咋，知遊戲點玩先可以爆機

呢套痴曬線
體驗到全部都係自己既威力

最近睇了Synchronicity (2015)
呢套好似冇乜人講
本身見佢imdb得5.5分以為爛戲
點知我覺得好好睇 女主角又正

呢套都好正

阿男主咪好起碼都明出左世個人生唔會過得好，倒不如唔好出世

都叫做體驗過唔同人生

about time

同以前groundhog day一樣但加左好多元素,更加好睇

女主又靚

自己屌到自己大肚

我覺得3都OK....
當然1 > 3 >>>>> 2

就係呢套戲愛上左個男主角

講乜架

真 望下柒婆條撚樣唔縮返入老母閪到都無用

好出名？

About time真係好睇

條女正

男主真係唔掂

。。。。。好好劇夠啦
你要睇大隻靚仔番去睇韓劇

咁你劇乜鳩

咁係咪要叫神電影呀屌你

Eternal sunshine of a spotless mind都好類似

coherence都正

不過佢應該轉另一個人生
咁撚厚面皮

自己打錯野仲咁撚串

打咩錯呀？叫神電影岩？唔係傾就行開啦，都唔知入黎做乜春

「戲」

Mr. Nobody片長2個半鐘

我都鍾意呀呢套
其他出名o既就
Looper (2012)
Triangle (2009)
Time Crime (2007)
12 Monkeys (1995)

值o架~
btw Cloud Atlas 3個鐘

最鐘意就係同時間有關嘅戲
推薦巴打睇Eternal sunchine of a spotless mind

睇下先, 呢套未睇

click

劇你老母
R撚哂頭

講有個有錢佬出錢比個毒撚整time machine
有錢佬想用o黎搵錢 收購100%
毒撚唔想話淨係比49%佢
跟住個有錢佬派個靚女勾引毒撚

岩岩睇完

好似幾正，搵下先

應該係stop crying your heart out?

香港譯名叫連鎖蝶變

係記錯,可能係我鍾意dun look back in anger多d
多謝指正

Deja Vu (2006)
呢套都好睇, 好似冇乜人講
查案+time machine

正唔正

好亂

On9